以後無人再敢話我地香港青年係垃圾無服過兵役！

經過金鐘，中環，元朗，香港青年唔會再比人睇死，其他國家有兵役服，香港青年參加過實戰！

7月27日，元朗見